cc台：你成日search抖音google咪派抖音廣告

連尼住唔該解釋下點解連登有抖音廣告

點知人人都見到

有班on9仔好撚中意屈人

cc台班友弱智真係唔係扮㗎喎

有乜出奇
你成日上141都有ikea廣告啦

連登邊個係老闆根本冇人查到冇人知
掛名老闆又得
係CC台先咁信連登
高登都仲話有實體鋪

笑能死

Cctoy幾時退出連登呀

人地係出奇在冇search過抖音
都出廣告啊嘛

唔係出post博屌？

資訊科技唔係個個都識
大撚把人自稱電腦白痴，好自然唔撚識呢啲嘢

愉雞，時事台手足需要你教路

以前有x港x聲添

根本啲廣告要塞比你就塞架啦

抖音根本買爆左google廣告 cc台又賴9用家問題

跟住又屈你成日上

早幾個月出得多時政post
youtube直頭塞啲團結基金已完藍屍page俾我睇添

蓋清要換傢俬咩

系

正解

就好似前排BRAIN CHA咁
唔通我成日SEARCH BRAIN CHA咩

同埋睇佢個廣告點落法

同能落中文用戶, 可能落香港IP

其實personalized ad唔係淨係睇search咩keyword咁簡單
而家連登愈嚟愈多on9仔9up當呼吸
日日拎啲錯誤資訊圍爐 成班柒頭又啱聽就當真理

CC台堅持成日睇抖音先會見到

第1日上網?
網路根據你平時睇咩/搵咩多就出咩廣告比你
好心啦
裝返VPN就冇

又有戇鳩仔

之前有埋黑警廣告

做Digital睇住CC Toy班傻鳩講謬誤真係好好笑

我都未search過本地媽媽啦，之前咪不停有。

五毛？

4個人覆你佢冇

裝返vpn咪啫係睇其他國家廣告囉on9 咁梗係唔會有啦

大把人唔撚search relevant嘅嘢都見過有呢個ad呀屌你老母 你見唔到唔代表冇架屌你個閪

擺撚明個廣告就鳩派 你係要唔撚正視成件事
係咪第一日上網問你自己啦柒頭
好心啦
用下你個閪腦

完全冇search個抖音 自己有 睇到打冷震陣

Cc台係咁

成班細蚊仔9up自hi

好嬲 粗口好叻叻豬

之前睇左人妻AV，係連仔到睇到人妻交友ad

叻撚過你咪得囉 仲想話人第一日上網
第一日上討論區？唔慣睇粗口咪quit囉

駁唔撚到就收皮啦
柒完仲要衝出嚟俾人屌

可以教我講粗口嗎？
見到爆粗好型

兒燈仔： 用家問題 我睇唔到

CCTai:
PR公司全面進場
成個連登都係講抖音，洗走晒啲行動post

Google 廣告應該有三種
1.鳩派 (今次抖音)
2.根據網站類型
3.根據用户資訊(YouTube廣告)
cctai今次真心柒

我原本都冇 入完果d講抖音既post就開始有

PR公司

從未search抖音 ，我都有

PR公司定五毛呀
CC台冇人見過個廣告wo

個樓主好慘

好多盲毛屈個樓主用抖音

要識粗口自己search啦柒頭
你真係第一日上網
駁唔撚到講嘢仲要成個乞衣咁

去返cctai啦 嗰度iq同風氣都啱晒你